有咩地方有多款DC SHOES 賣

以前一直都係買共vans 呢家想轉牌子買dc板鞋 但係落過MK 行左轉 都唔多見有
鞋唔多想上網買 咁多位巴打有冇咩好介紹 prefer 樓上鋪

去板鋪冇咩

SOR 自膠發雞盲

原來香港有專門店

個間好小款

咁巴打有冇好介紹

我係個到都買左對，上網有既佢都冇

以前it都有既，現家想買一係去板鋪睇啦

冇玩板 唔知有咩板鋪

重要間dc shoes 已經汁左 特登走過去

Double park

應該未架bo 睇下hkit or 8five2有冇啦一係

CPU 隔離呀嘛 變左間叫咩exxxxxxx

hkitskateboardshop幫到你 唔多款但仲有少少

上次去睇，DC得好少款，多數Adidas同vans

852
Evergreen
仲有冇呢啲鋪